17號會唔會罷工罷課?

到底仲有冇不合作運動?會唔會少左好多人參與?

LM

達到咩目的？
講黎聽下